射手/人馬 巴絲圍爐區之屋企冇口罩點算

前post唔小心玩爆咗
射手座/人馬座巴絲打 繼續入來吹水